
# Vorbereitung Vorstellungsgespräch

Auf Italienisch!

Am Dienstag 16:00 Uhr.

- auf Teams (siehe Mail)


## Fragen die ich stellen sollte

- Was wären die Aufgaben - was sollte ich konkret machen?
  - Also nicht Android/Web, sondern was konkret, unabhängig von der Technologie
